有冇人唔鍾意去啲冇窗嘅地方食嘢

唔鍾意啲餐廳冇窗
唔洗要有景 起碼有個窗望到出去個人都食得舒服啲
依家個個約都話去工廈食反而唔係咁啱口味